買緊譚仔 你問我答

。。

食啲咩？😈

炸醬中辣

佢地職員講野你聽唔聽得明

食左8年譚仔嘅我 已經精通左雲南話